香港精神病院戒嚴 疑押送大批反送中抗爭者

一群被抓捕的抗爭者被持槍港警押着往前走。（Laurel Chor/Getty Images）

【新唐人北京時間2019年12月17日訊】12月16日，有消息人士向《大紀元時報》爆料，指隸屬於香港懲教署的「小欖精神病治療中心」連日來有大批犯人被押送入內，懷疑有反送中抗爭者被送入精神病院注射「懵仔針」，或許還有「犯人」在精神病院被弄死後秘密送走。

香港反送中運動持續6個多月，超過6000人被捕，其中學生有2393人，佔總拘捕人數近四成，而且還不斷有抗爭者莫名失蹤。

16日，一位不願透露姓名的消息人士透露，連日來港警在「小欖精神病治療中心」附近戒嚴和封路，有大量警車押送犯人離開，也有大批犯人被押解入內。

圖為攝於11月29日擴建中的小欖精神病治療中心。（圖片來源：小欖精神病治療中心fb）
「近來無端地香港多了幾倍精神病人，發現一些不妥當的地方。」他說，「上週三(12月11日)開始封路，並說有重犯會被押進來（精神病院），因為那裡只有一條路，當天我見到有超過20部警方摩托車（電單車）駛入，很大陣仗；還有6部吉普車，我從未見過的吉普車，吉普車裡面坐著的防暴警員戴著防毒面具；並有4部衝鋒車（警車），中間夾著3架中巴，全部被鐵絲網和塑料膠帶封住了。」

「當時警方驅趕所有現場人士，不過我剛剛停在紅綠燈旁邊，不能走動，所以看到全部（過程）。在那裡停留了大約半個小時，不知道有多少犯人（從精神病院）被押解出來，當時是下午大約4點鐘左右，聽封路人士說『有重犯』。如此大批的重犯，香港哪兒來的這麼多重犯呢？」

他表示，當天「應該是將犯人從精神病院送走。」

2天後，精神病院再次封路。「上週五（13日）那天又封路，當時是早上9點不到就封路，我們回去就趕我們走，但是一直有聽到電話在響，封路都是在押解重犯的了。」這位消息人士說。

他表示，13日當天應該是將犯人送進精神病院。他懷疑，大量犯人被送進精神病院有可能被注射「懵仔針」（學名：Haloperidol，氟哌啶醇，一種典型抗精神疾病藥物）。

「那幾天我很懷疑，那些人被送進精神病院多數都是要被注射懵仔針的，打懵仔針是肯定的了，但是不知道到底打的是什麼類型的而已。因為我知道國內對法輪功學員的迫害也是用此同一種手法。」

這位消息人士非常懷疑有被捕的抗爭者被送入精神病院迫害致死。「對於那些被送進精神病院的人士是否是學生？我不希望我的感覺是對的，但是我發現有一部車的味道極其刺鼻，非常臭，那部車整個封死了，只露出一個個的非常小的黑色窗戶。我形容不了那種味道，但是聞上去很不舒服。」他確認是類似腐肉的臭味。

圖為11月13日，港島皇后大道，防暴警察拘捕一批抗爭者送上白色旅遊巴士，去向不明。（大紀元）
他說，「這兩天沒有看到什麼動靜，因此去問看更（保安人員），看更說這兩天沒有看見什麼動靜，但說隨時都會有的。相信近來最大量的犯人就是那些抗爭的學生了，那他們並不是些什麼重犯，而是政治犯。」

「小欖精神病治療中心」位於新界屯門，歸屬於香港懲教署（Hong Kong Correctional Services Department），是一所高度設防院所，於2018年開始擴建，擴建項目叫做「綜合康復服務中心」。這位消息人士透露，精神病院擴建後最終會被作為監獄使用。

他表示，精神病院附近有無處不在、密密麻麻的監控燈柱。「那些監控鏡頭從山腳上到山頂，那個精神病院就是押解監犯的，不是用來給普通人使用的。」

他還指出，以前也有「送中」（被送往大陸）人士被送進這個精神病院，「雨傘運動之後都有過，一直都有。」在Google都可以查到。

同時他提出質疑：「這麼大規模的犯人送進去（精神病院）後會否『送中』？另外一個就是很多在警署被強姦、輪姦後精神出現抑鬱（女抗爭者）會否被送進這裡？」

香港懲教署小欖精神病治療中心。（Chong Fat／維基百科）
一直以來，把反抗民眾直接送進精神病院，強逼注射、逼迫吃藥是中共慣用的手段。長期關注中國宗教自由及人權的雜誌《寒冬》報導說，山東省一名匿名的公安局內部人士透露，精神醫院成了掙黑心錢的地方。

他舉例說，如果有拆遷戶上訪，被舉報的建築商就會賄賂執法人員，大約60萬人民幣的價碼，把上訪民眾關進精神醫院2年。精神醫院的醫院可以分到3分之1的錢，也就是20萬人民幣左右。

早在2004年，「追查迫害法輪功國際組織」所做的調查顯示，從1999年中共鎮壓法輪功開始到2003年的5年間，就至少有1000多名精神正常的法輪功學員被強迫關進精神病院。如今，迫害已持續20年，被非法關押到精神病院的法輪功學員無可計數。中共對法輪功學員注射不明藥物，不少人被迫害致殘、致瘋、致死。

（記者羅婷婷報導/責任編輯：范銘）

香港金總終於接受網上會員申請啦

黑警同港共簡直喪心病狂

垃圾正苦用埋呢d賤格招
香港冇得救！

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

連登都有國安曾經暗示過

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

點止 打針，分分鐘捉去做腦前葉移除手術.....到時出得番黎都變廢人

Push

推

唔夠證據起訴就虐待死

睇下呢條片
共產政權將會消亡,監控同洗腦消失,世界會得到光復

送人去精神病院係共產黨常見伎倆，而家香港等同支那，唔好再懷疑更多了

//彭定康還回憶了自己擔任港督最後日子裏所記憶最深的一件事。

他說，在離任前的最後幾個星期，他曾去視察了一個精神病院，一位穿著三件套西裝的男患者走上前對他說："總督先生，我可以問您一個問題嗎？"

這位病人說："你總是告訴我們，英國是世界上最古老的民主國家之一。那您能否向我解釋一下：為什麼你們把香港移交給一個最大的極權國家都沒有徵求一下香港人民的意見？"

彭定康說，雖然這段對話發生在精神病院，但是這卻是"香港最有理性的問題"。

他說，這一最理性的問題卻令他無言以對。//

同今日比較真係好諷刺

要調查

嘩我屌你老母

唉屌可以點

Push ar

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推推推推

曝中共公安與精神病院勾結 9歲女童遭關押輪姦

但是我發現有一部車的味道極其刺鼻，非常臭，那部車整個封死了，只露出一個個的非常小的黑色窗戶。我形容不了那種味道，但是聞上去很不舒服。」他確認是類似腐肉的臭味。

記者仲唔做野等幾時

點幫拖

That’s how you lock people up indefinitely、for your own good

X2

屌你老母

推
又係核彈

屌，可以點幫？

我地知完呢d料
要做既野係幫拖

唔係悲傷

推上國際

Yes

翻譯英文

咪吹水啦 作得就作

Hi 狗仔

同集中營冇分別

push

屌

借隔離po

中資係香港已成市場毒藥！

佢地要寫喺制裁名單入面

求真相

仲話香港喎已經唔係我熟悉既香港
記者 求下你地幫手跟進啦

隻手摭天，點算

推呀屌

一定要推
有冇人可以一齊查

我地可以點做

Push
光復小欖

PUSH
求真相

大家留意下身邊有無人唔見

其實點解記者唔去查？ 成班去哂佢吹得你咩賬

港商陷冤獄 子哭訴中共以法殺父「送中隨時屍都冇」

港商王文金2012年獲釋抵港時，曾哭嘆「我好慘呀！」

【本報訊】修訂《逃犯條例》掀爭議，關鍵在港人對中國司法毫無信心，港商王文金八年前身陷內地冤獄便是活生生例子。王投資山西銅礦遭政府吞併，還被關押10個月，飽受虐待，終在保釋返港年多後離世。王的家人在清明掃墓路上力斥中國政府「以法治謀殺父親」，並憂當涉案港人一旦移交內地，難保證基本人權。

「冤枉呀，你怎麼被人害死了！」清明節當日，王文金遺孀黃亞珍和兒子王冰池到墳場拜祭，清潔龕位、更換花束。王冰池低頭默禱，媽媽黃亞珍掩不住悲傷痛哭。

獄中折磨10個月 獲釋認不出兒子

王文金生前靠地產起家，上世紀90年代在山西運城市垣曲縣投資銅礦，做生意也盼為當地創造就業，災難卻隨之而至。縣政府眼見其銅礦生意利潤可觀，千方百計逼他答應合資經營，接着又將合資公司讓給縣糧食局轄下五龍糧油集團，但無賠償王。他自此踏上維權路，要求有關機構仲裁，曾獲勝訴，運城中院也受理清算申請，但縣政府無視裁決，反以合同詐騙罪起訴他。

2011年9月，王文金在太原市遭10多名神秘人帶走，再被帶到運城軟禁，隨後被關平陸縣看守所。因運城市所有看守所都不想收王，只有後來因受賄罪而被判監的山西省政協前副主席令政策，當時在其老家平陸縣動用影響力，將王關進監獄，其家人隨後一直要求見王無果。直到時任國家主席胡錦濤於2012年6月訪港，黃亞珍在中聯辦靜坐抗議，後來她收到內地通知，稱丈夫問題可解決。她直飛山西，法院立即開庭及判王11年監禁，同時以病重為由給王保外就醫，兩人隨後返港。

可惜的是，與家人久別重逢的王文金，因受嚴重虐待連家人也認不出來。王冰池回想當時的父親模樣：「我在機場接他，他看着我，卻忘記了我的名字，連兒子都認不出。」他說：「父親返港後身體很差，以前只有輕微糖尿病，被折磨10個月後，已無自理能力，大小便失禁。」

被狂打不明針劑 大量腦細胞死亡

前日清明節，王文金遺孀黃亞珍和兒子王冰池到墳場拜祭，悲從中來。梁志永攝

父親被送到瑪嘉烈醫院就醫，醫院報告指他大量腦細胞死亡，後於2014年去世。家人透過王生前的片言隻語，了解他在獄中遭到的不人道待遇，包括被人毆打，被迫捱餓，睡地板受凍，還有人定期向他打不明針劑。愛國港商成為中國式法治的犧牲品，王冰池泛起淚光：「我們的祖國可以這樣對老人家，這樣虐待我父親，這就是我們偉大的中國。」說得激動，嘴巴微微顫抖，難以再說下去。

王文金返港後，家人找內地律師提出上訴，按中國法律，法院二審要在立案日起三個月作判決，但直至王文金去世前一直未判決。直至今時今日，家人繼續向內地政府追問二審結果，得出的回覆是人已死不再追究，答覆讓王冰池感心寒：「大陸用司法謀殺你，再置之不理」、「習近平說要依法治國，但我們案件就是活生生的不依法，你叫我如何相信國家，我真的不敢相信。」

就港府擬修訂《逃犯條例》，王冰池坦言擔心港人被帶返內地後，難以保證基本人權：「（中國）政府可以完全不依法辦，我連見面權利也被剝削。」更令他擔心的是，未來內地向香港提出要交人，香港就要交人：「香港是誰在把關呢？不知道，但我知若然（港人）被帶到內地（受審），就似跌落黑洞，係『大檸樂』！」父親在內地的遭遇不幸，但他在有生之年返港，王冰池用「lucky」形容老父最後時光：「不是人人都這麼lucky，當時如果不是領導人訪港，父親可能已無法回來，可能最終死了連屍體也找不到！」

香港人好危險

已經係新疆2.0

仲有時候慢慢等立會選舉 黎救命？

留名跟進

有無人組隊

推
根本而家港共做既野仲恐怖過送中條例

去報料等佢地關注

Outlast?

屌呀

。

A

住附近既朋友留意一下有沒可疑既c

幾時滅黨

再咁落去 香港好快無哂d 後生

幫佢openday 放走哂啲痴線佬

屯門區議員可唔可以做啲野?
試下搞探訪查下?

Good morning sir

認得你，即是真料啦！

要推

推左先，再一齊諗方法幫

新唐人

去議員社交媒體留comment
打電話質詢

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

如果講重演香港巴士底獄一役
小欖應該會容易入手d

係咪唔洗起集中營 已經有了

Cls

集中營...屌你老母港共

cls
有無方法可以去睇下

因為中年人自私懦弱無能

係咪應該搵屯門區嘅區議員幫手

各位一齊打去質詢
迫佢地做野

盡快賀一賀佢

出po呢個絲打搵返未.....

dllm

屌你老母 單單都核彈 但完全幫唔到

cls

推 更多人知

根本無人查到
無人監管
太多受害者

tui

屌點撚樣搞好

呢單可以親身去FactCheck
不過要人多, 或者記者拉大隊探路先

大紀元會誇張事件，有咁嘅事，應該誇張咗，信一半先。

因為中年人覺得未來係屬於中年人而非年輕人

請不要原諒，依世都唔可以原諒依班當權者

屌你老母 死黑驚同港共高官 不停殺香港人

大家做好準備反抗未？ 港共一早已經用我地嘅＄

做哂準備 去鎮壓香港人 送中大橋 高鐵 集中營

無限公安 三萬黑警

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

多谢一直支持香港反送中，多谢一直关注北戴河会议，多谢一直声讨六四屠杀，多谢一直关注新疆集中营，你上次提供的关于巴拿马文件的资料非常有价值，多谢！

pish

冇撚野啊

已經變咗大陸，點解個市面重咁靜?

有人問，手足呢? 當年冇人救，所以死曬

班畜牲

1請求外國軍事介入
2自己下次開花突襲

精神病集中營

推！

屌你老母港共共

即係集中營啦

大紀元

個病人係咪國師嚟

大紀元.....

唔好當已fc....

紅底法官全部有分用極權法律參與呢場政治逼害
光復之時Volksgerichtshof法官一定要喺清算名單之上

是咁的，新唐人同大紀元兩間野嘅信用度大家都知，暫時觀望住先，唔好再炒車柒出國際
我已經見到有人po左reddit

Push to Twitter

可以點做

有新疆呢個前車之鑑你仲懷疑？

新疆有前車之鑑仲有得懷疑？

「近來無端地香港多了幾倍精神病人，發現一些不妥當的地方

唉屌 返得番出黎都唔再係正常人
依啲一定有後遺症

死仆街

新疆同新屋嶺酷刑係大紀元爆先

wtf
可以點幫佢哋

兒登已經有一大班精神病人啦😂😂

駁唔撚到

痴撚線

諗起理大廚房佬

CLS 仲恐怖過新屋嶺

真？

記者有無得打俾醫管局查?

港共黑警死全家

連Donald trump 都retweet 既媒體

香港巴士底？

引起關注是好事

有目擊證人應該老作極有譜 我信住先

入得去做既都係揀過。

要公開透明到咩情況 只有卧底 放蛇 hack

有乜嘢可以幫到手

好恐怖

叫議員做事

同集中營有咩區別？

大家可以 各自打比自己區議員幫手嗎

可以
我做到

more

中國後生

分分鐘係強姦案受害人根本睇社工同治療就得
班人故意注射過量藥物滅口

小欖精神病治療中心係黑懲手下
撈得個思維等同黑警

呢個真係要Pushhhh
港共黑警已經喪心病狂
連懞仔藥都用埋
好想幫佢地
究竟點先可以令佢地真正收手

連登仔開個post呼籲大家搵議員幫手

Lm

五毛 block

雖然新唐人
不過要關注

我地有咩可以做？

可以殺狗 殺唔到佢地就殺屋企人
成立狗隻資料庫，隨時查

做餐廳既就落毒 做的士/uber就綁架
做醫護就醫死佢地

普通人就跟蹤做野

任何人利用工作網絡/人際網絡報料
查客人資料

全民一齊咁做 佢地得3萬人

恐怖...

黑警死全家啊，死黑警

好憤怒

以前笑鳩大紀元精神病鳩up
而家新疆 新屋䕘 都係大紀元爆出嚟
係咪繼續逃避現實FC都唔做就話佢鳩up

吓屌

新唐人是真正支持香港人的媒體。無懼恐嚇，揭露真象。
要關注這些手足！

乜仲有得幫？而家政府為所欲為，平民冇武器，見支搶都唔拎

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

推左先

被捕者家人呢 小欖職員呢屌

...

「上週三(12月11日)開始封路，並說有重犯會被押進來（精神病院），因為那裡只有一條路，當天我見到有超過20部警方摩托車（電單車）駛入，很大陣仗；還有6部吉普車，我從未見過的吉普車，吉普車裡面坐著的防暴警員戴著防毒面具；並有4部衝鋒車（警車），中間夾著3架中巴，全部被鐵絲網和塑料膠帶封住了。」

有冇人可以fc到封路個d野

呢啲新聞我寧願炒車都唔想比死黑警靜靜雞處理哂班被捕者

直情當我哋係維吾爾族人咁看待
呢次真係要報仇 唔好淨係嗌口號咁簡單

tg谷大把人唔見左要尋人

黑警通過輪姦折磨整顛示威者
再唔得就去黑懲度打毒計

家人最後見到的就只係屍體或終生不能治癒的精神病人

新疆化....

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

重爭1萬5千人
可唔可以簽下

Fc

屌...個account owner又用D支那用語 好難相信係本人

推咗先

呢個必需要大家搵多的實在既證據，然後推上國際先有用，否則會一路停留謠傳階段。要推比記者長時間跟進。

小心炒車啊大佬
大紀元

其實一路大陸都係咁，送中條例只係想幫佢地更加方便咁做。

可以點樣救手足??

就咁攞一支冰雕
喺眼窩嗰邊隊入去搞爛前腦葉

係真嘅話點算好

根本同當年嘅蘇聯冇乜分別
都係攞精神病為理由拉所有意見人士去集中營治療

DLLM香港警甴

最好都要有手足做藍絲幫手套料追蹤

根本就係真人版光之鎮

國際文宣一定要做嘢

反抗呀

寫名單冇用㗎，最有效嘅方法都係要佢哋喺進入海外領土嗰陣就即刻逮捕受審

cls 個心又寒又痛

我一直懷疑點解狗共公佈女示威者拘捕人數特別少

班賤種專捉女仔,女仔又比較跑得慢

一早有醫護講，之後比人禁聲

推
先發大件事

可惜特朗普呢個時候都仲要應付嗰班民主黨左膠想彈劾佢
因為我相信美國好少有政治領袖會咁勇武同赤納粹死過

就算冇送中條例，佢依家根本就係搵方法捉你上去

土共無野做唔出

求下大家話俾我知，依份係大紀元，作假既，信唔過，大家炒車啦

唔係高叫光復香港時代革命就算
而係要有所行動

唔係引戰，但係我都可以話自己係目擊證人，然後同大紀元講一堆好爆嘅野。希望大家唔好好似藍絲見到港人講地咁，講咩都信曬。
同意可以信住先，不過唔好泥足深陷

解釋到點解咁多人失蹤，但我地要更多證據

唔好再講有白警乜乜柒柒
所有警察都係人渣

因為冇一個畜生係無辜㗎

其實切prefrontal要一team醫生先做到。。。唔係咁輕鬆話做就做，唔好再散播呢啲消息，真係會有人信

屌那星

求下大家，睇消楚fc左先，唔好因住立場而咩都信曬，大紀元新唐人咩料大家都知
要推比議員記者

我寧願炒車都好過冇人知道有呢啲咁嘅慘劇發生

小欖喺懲教地方，無懲教爆料！？

痴晒線。。。。
正常人都入青山

清算嗰日 3萬個白卡佬都要入去屌你老母

班黑懲試過殺人

21世紀仲有哩種比生蕃更不如嘅反人類政體存在

人性最後都係會搞撚死人類自己

content farm?
小欖精神病治療中心拆左好耐

但是我發現有一部車的味道極其刺鼻，非常臭，那部車整個封死了，只露出一個個的非常小的黑色窗戶。我形容不了那種味道，但是聞上去很不舒服。」他確認是類似腐肉的臭味。

吊你老母黑狗運義士遺體去棄屍?!??!?!?!?!吊你老母

有冇詳細啲既資料

已經係新疆2.0
有幾多個送咗中、死咗、消失咗都唔知

做到咁點解唔殺埋

好

11月 14仲有人去左
你老細比幾錢你?

【獄中書】我被送到小欖精神病治療中心，單獨囚禁
2017/11/23 — 15:28

某人所指的
'content farm?
小欖精神病治療中心拆左好耐'

Donald trump retweet 既media
至少引發關注
所以要去找議員關注 盡基本人道關懷

邊度拆咗？

仲有喎屌你老母

佢哋要好似對付維吾爾族人咁令你成為行屍走肉， 或者要你徹底臣服赤納粹

推到有真相兼抄車

只可以話寧願信錯唔好唔信

精神病醫護
快撚啲又出嚟講啦
全撚部反政府 都係真.黐線
係有需要治療、食藥、唔食藥就打針

我屌哂你哋老母啦
好人好姐行入去睇精神科
點都中個抑鬱嘅

屌你老母死中共

其實冇方法證明自己冇精神病

光復後呢班醫生都要逐個捉出黎審

入到去肯定出唔番黎

乜精神科都會做埋呢啲
佢哋唔係淨識: 開藥、打針、paper work

直布羅陀一個咁細咁少人嘅地方都可以公投回唔回歸啦
點解香港無

屌你老味港共政府而家根本想滅絕香港人

唔可以變成大陸！

想問女子監獄 同精神病院
係咪唔畀帶bra?

因為彥霖老母 同
另一個17歲墮樓女死者
佢哋都係無bra/無著上身衫

無呢樣野
得統一病人衣

屌 好似我呀爺話以前有個站叫太子....

係 ching心水清

其實可能一直都有好多呢種地方
係我地最近先發現

係囉
搵bbc

講真
呢單野可推
推到知道炒車咪炒車囉
好過連去探究既精神都無 咁就唔駛抗爭落去

對家玩針 大家亦可以

CLS

係, 所以唔駛送中
呢度就係中共

救人

有冇人住帝濤灣見到啲野？

青衣櫃場早排有好嚴重嘅腐肉味
聽聞係有幾櫃急凍肉嘅冷氣壞左
但會唔會係........

飛越瘋人院

CSD RN管
點會話你知

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

「當時警方驅趕所有現場人士，不過我剛剛停在紅綠燈旁邊，不能走動，所以看到全部（過程）。在那裡停留了大約半個小時

呢頭又咁大陣仗,又話趕走人,呢頭又俾你留係度半個鐘睇?

屌 諗起套野叫飛越瘋人院 有冇入面做既收到風可以講講

大家幫手聯絡佢地

真係要明白受害人點解唔出嚟指正班黑警，我睇完篇野都嚇呆左

我哋面前沒有退路

香港人要團結，打倒極權

願榮光歸香港

新疆化 推

佢先係正常人

救手足呀

擴建中的地方其實係前小欖醫院。嗰度起緊復康大樓。

cl7s

懲教署嘅設施唔收未上過法庭嘅人。

再 靜 靜 雞 贏 我 地 就 輸 到 碌 庶

唔好係真

自己睇下港台嘅新聞先啦！圖片中好多興建中的設施都係起捭嚴重弱智和嚴重肢體傷殘的人士。

推
可以點做
有心無力

真相係嗰度起緊嘅設施係供嚴重弱智和嚴重肢體傷殘的人士使用，而地盤旁邊的小欖精神病治療中心只會接收上過香港法庭嘅人。

大紀元成日吹有幾千萬人脫黨😂㗎！

如果院所入面死咗人要開死因庭，煩到七彩㗎！

段新聞由頭到尾都無提供警車相片呀！

結果犯罪嘅職員就變咗犯人囉！

大紀元啲報導成日都誇大 , 已經無乜點睇 , 怕影響判決力

錯。
小欖醫搬咗，小欖精神病治療中心仍在，不要將兩者調轉。

Push.

救你過頭fact check咗先啦！

睇下等高線先啦！

推你過頭！
消息來源係「一位不願透露姓名的消息人士透露」請問有意思咩？

我屌你老母,堅定流？

後面夾咁大堆私貨對小欖單野真實性真係好有保留

有冇國際文宣組整文宣煲大佢?

唔會話冇可能，不過信唔哂

推到有人整

屌，推

宣你個頭，消息來源係「一位不願透露姓名的消息人士透露」。有咩意思呀！

推到議員關注

呢單好唔同
係台灣政府一直迫香港政府交人

本來香港政府係扮盲同x小姐單野一樣玩拉布, 諗住拉死單野

有無可能發明一D針劑係會令人有自殺傾向?

推唔到都推

入面應該有手足返工？

我第一次了解呢樣野係睇PRISON BREAK,有提到腦白質切除術

推
好撚恐怖
唔可以忘記手足

同埋呢單嘢立案成功嘅其中一個理由係由警務處👮查懲教署職員，唔同依家反修例運動咁，👮查👮。警務處同懲教署互不隸屬，係公眾及海外關注嘅情況下，👮仲點會賣人情捭懲教署呀！

流。

曱甴近平推

大陸有乜尻做唔撚出

共黨x馬克思x列寧史太林x毛魔x千年賤種基因
西方好嘅就永遠學唔到，衰嘅就做到超標

中共港共黑警藍絲，全部都不得好死！

不願透露姓名既消息人士+大紀元

港共政府有咩做唔出?
起底模式啟動

繼新屋嶺
又有小攬

大紀元係中共克星

推上twitter

法輪功全盛時期有大量高級黨員有學

可能連政治局都有大紀員線人

大紀元的料只會誇大左,但通常唔係假

勁恐怖

屌佢老母
被精神病

點先救到佢地

救人啊記者

推上去

大家想下

點解新屋嶺輪姦都有人放料
831後班人下下壓頸殺人, 但竟然好少強姦傳聞

得一個可能性
輪姦受害者及其家人比黑警當精神病無限期軟禁

唔怪得陳媽媽條屍對手屈起左手指同表情恐怖
似唔似比人強制打藥

監獄暴動咪死

佢哋真係學晒中共嗰套

lm

香港記者只會報道大家都知道嘅新聞

新屋嶺強姦同酷刑係德媒爆

人踩人單case係毛ee攪大後,班香港垃圾記者先迫住講
最先報人踩人係台灣自由時報

理大廚師哥哥現況點樣？點解有人會冒認係佢媽媽去東區尤德醫院精神科探佢。精神科醫生同popo 合作？？

希望佢冇事，安全番屋企啦！

Push...

個香港政府咁癡線
無人送成班鳩官去小欖

手足

幫唔幫到拖唔知， 除非下一站係爆入去搵真相
最緊要都係做好自己先， 唔好再俾任何機會捉到自己

消息人士
大紀元

終於明堆係自殺屍生前係邊

就係比懲教折磨而死,呢位發臭屍應該一,兩日內會落海

唔敢得黑懲搶住做特務警察,呢班人有份殺人,驚黑警失勢自己要坐監

新聞由頭到尾都無提供報導提到的大量警車嘅相片（以小欖為背境）。

收皮啦，理大廚房佬case 都有啦。

x小姐比班畜牲姦完
班人連閉路紀錄都做埋手腳

咩政府仲會有程序

正常人係晒精神病院
最撚危險最撚癲既癲狗就周街走
死黑警

我諗起好耐之前記者想探究精神病院入邊係點
扮痴線
大概係講
比人拉入精神病院訓唔難 你扮痴線就得
但係入到去無論你幾正常 人地都會覺得你係痴線佬扮正常
你唔會可以證明到自己正常出得返去
就算人地幫手都好難先證實到你冇問題而比你出嚟
最後個記者差啲出唔返去
要靠外面啲人証明佢係扮痴線 入去係有目的
搞到好大先帶得返佢出嚟

佢可能係其中一個正常人

個隻五毛狗係咁幫政府洗脫, 笑大人個口.
咁多單浮屍, 邊單有開死因庭?

被自殺+ 送中+ 精神病院

林衛國人稱法醫界何君堯,成日辱罵示威者

政府比呢條友驗實係無可疑

我係精神病房做，只可以話呢篇錯到七彩

咪再講呢啲嘢啦，如果佢哋學你講咁做，害到人
宜家可以盡量叫知情人士講，然後我們想辦法救佢哋

岩，可以多啲人去果度看住啲車出入，可能要留守耐啲，或者搵人set cam

你咩料啊 憑咩信你先
唔係嗰度做就收皮喇
你嘅職業似五毛多過做精神病房

我信呀

p牌黑狗你好.

香港人救香港人

仲有 香港防暴警 講「普通話」, 都係大紀元爆出來先

無人講

新區議員要入去睇下